如果香港人有蝻狗咁勇武 一早獨立左

鮑姐

收皮啦獨撚

本土鍵盤勇武士